台北買書

有無人試過喺台北買書？邊間好行/抵買？
會唔會平過香港買？

去誠品lo

誠品同香港同價架

博客來訂啦

台車附近有條書店街，可以行下。

法輪大法書店

師大附近 水準書店

攞苦嚟辛，博客來或金石堂訂啦

真係想過書店街嘅癮就去台北車站附近果條書店街

上次朝早10點去到 可以睇到下晝6點

不過人大左冇乜氣力 所以每次去台灣就係網上訂書 又多又齊 又唔洗同班打卡狗逼

其實係,
去便利店拎又得
寄到你酒店又得

睇你想自己托返香港定比埋運費啦

台北好撚多二手書店
自己發掘下

去得台灣多數有寄倉
冇咩所謂啦

所以我每天買10幾本都係自己托